ios10 home button 死左點解鎖？

Ios10 佢要click home button 去解鎖
咁如果死左個掣
可以點unlock?

用widget

你個名

AssistiveTouch

無開呢粒嘢又鎖咗機咁點解鎖

喂siri

求其整著個mon點任何一個app都要你輸入密碼

先拉通知，後左向右拉，最頂直接搜尋設定。

原來一拉通知就有得搜尋

喺搜尋上打設定